Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 96 幾時肯改THOR把斧呀屌你HOT TOYS

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

Shuri $ 1,390

WAKANDA THRONE $ 690

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

======================================================================

===================================================================

新post留名
新post和和氣氣理性討論

lm dklm垃圾hottoys

上個post變咗髮型post

把斧有半個人咁高

究竟會係deadpool定JL WW派先呢？

Mk4

有機會黃臂都派

都好 手持次日單

deadpool

bp得唔得

黑豹

我張黑豹係後期單，希望全派

上個post做乜撚野有人教用鹽水
其實用wax就最啱架啦
泥會好易散
hair spary唔建議用
有酒精頭髮好易甩色架

利申：二十年髮型師

5月6算唔算後期

Sidious

又全派

有無人有小丑女但用第三方廠頭雕

你地估dp2.0幾時派？

一次過派咁多會重傷架

冇訂

好彩我剩玩marvel
今年拎到貨應該得番dp

deadpool 幾耐之前截？

我2月單 不過隻野7月先截

首日睇完辦即訂

dllm趕走3k巴

$150 2手收返黎真係抵到爛

好鍾意針鳩人

唔知全新幾$
早幾日ht fb話20樓有現貨

好似都係$178??

我有隻全新仲未捨得開

快啲派黃臂 等得好辛苦

ht個時間表已經信唔過
BTW JL肯派未?雖然我得superman

Hottoys快啲出IW同John wick 啦

Superman 19 Q2

唔知遲吓JL嗰幾隻
會唔會好似今次bw咁有平單執？

少人訂

希望今年派到mk4
利申5月單

JL睇怕都齊唔到隊

我4月單，不過我都預下年年頭先派到

講真？

原來iw既單係Q1~Q2 我仲諗住係出年4月或6月先派

你如果你後期單都有機會4-6月先有

我手上既iw單張張五月/六月

可以睇住人地玩先

有我陪你
到時A4開訂, 岩心水就留, 唔岩就賣a3轉a4造型

我本身又唔係心急玩個批 要等到4月之後先得閒拿
諗起到時又要訂A4 又要找A3數 份糧真898

睇之前流出ge相，A4堆造型都幾吸引，有d都值得入，WM同cap

joker快d派啦

Deadpool會唔會到派貨都仲有得訂？

唔會

19 Q1 呀

標題做得好

2手46應該放幾錢

有冇人用緊ikea個玻璃櫃 想問擺合金iron man o唔ok?

兩隻都係J個台

親生仔果然有優待

Marvel堆地台

點解cw 隻女巫同aou 果隻個價差咁遠 同後者2樓仲有現貨

cw緊身皮褲
aou及膝襪 但係會露關節
同埋個頭雕 髮型感覺上cw版靚啲

黑手套嗰隻最正

Marvel啲地台好多都係一塊板 exclusive 就係46同battling cap嗰隻

Vader個台真係好有驚喜，開頭以為好細個

同埋鷹眼都係
CW嗰隻型好多
所以內戰炒得起都係合理

Ep5 Yoda 個地台
Ep6 Luke 可替換地台紙
Ep4 所有角色可以拆咗個nameplate 合體成超大型死星地台
Ep4 白兵Solo 個Backdrop

但係我見aou嗰隻sw貴過cw喎

Ep5 yoda都真係得個地台可取

Ep6 Luke放左我有啲後悔

Ep5 Yoda 個冥想發功頭好傳神

movie promo嗰隻同二樓死貨唔同喎

高潮眼

cw鷹眼係靚不過可動麻麻地 想擺個靚嘅射箭pose都唔得

想問下交收啡盒未開可以點check?
第一次交收唔係好識

睇下膠紙係咪真係未開過

Thx

最簡單咪睇膠紙玩
驚咪同個賣家家deal比左錢開盒睇, 當然sad冇得換

AOU鷹眼其實唔差，CW版主要係配蟻俠箭

二樓死貨今日見有對母子喺信和炒店買 仲話要問埋有無vision

講緊sw

so sad

6000蚊46咋嘛 媽咪快d俾錢

3000蚊DP咋!

sw洗唔洗4000

想收隻二手aou Captain America 知唔知大約幾錢?

點解唔講連登巴打想收個隻ep6 1/6 boba fett地台！

想訂造玻璃櫃有冇咩舖頭推介 唔想淘寶

咩事 但ep6 boba都好正

有冇巴打想夾ep6 boba fett DX ver
我要地台
你要哂其他野

$1700 合唔合理?

小弟新手

睇新唔新淨先啦 靚仔嘅二千幾都可以接受嘅

多謝師兄解答

BW+$100都收到

加50徵左張可取 不過驚搞唔到d頭髮

現貨而家都好平，可以等多排派多d貨，隨時現貨+$50

又binc

不過我都想夾地台

有冇巴打放
小丑女 普通或特別都得
蜘蛛俠一代
BATMAN 任何版

想收隻mark V 炒到成$4200

依加4k有找

樣又唔似，頭髮又似Barbie

around $2500

其實點解官方寫全新係$1300 但係出面收二手都要成二千幾?

小弟無知一問

炒家

因為Hot toys出過的figure唔會再返出， 同今年復仇3上咗之後, 多咗好多人玩，所以 炒貴曬都有人要

有D人太有錢想俾多d錢人

明白 多謝師兄解答

其實如果你係想要隊長而又唔太執著造型
收張avg3既隊長單應該最抵

個post慢左好多, marvel熱潮已過

今日放工去交收iron gg訂單

隻1/4 小丑好似無咗影咁 係咪要等到下年動漫先會派貨

邊度搵到1700?
平呀!

大陸果邊話postponed,
應該短期都唔會有

隊長又開始多人徵

等多一年，復4隊長應該開訂

冇新野出

會唔會派咗一半IW角色都未派到

個個星期開訂wo

又唔派貨

我隻冬兵幾時先出呀

有冇達人識整bw個頭髮好睇啲

垃圾HT 快啲出冬兵啊

Cosbaby

SW機會大啲

收集晒自己鍾意嘅figure，但擺到金鐘月台咁款

同埋

真正有愛先買，同一角色唔重複，display得靚靚仔仔

大家會點選擇

買晒自己鍾意, 岩的先display出黎

睇落幾新淨 但係欠咗個人頭 $1700

冇人頭係差啲

俾你地狂叫春搞到有D想收隻BW

收隻玩下lor, 唔算貴
做工又唔係差

我都覺得你岩
用接近原價後追可以接受
不過面相做得唔太近樣
如果髮形再執執有些少微曲就好

面相哩隻算ok la
你執番頭髮就見得下人

值得追架
反而面相做得幾似樣
係頭髮個到好睇你收到咩 始終HT做女角啲頭髮都係

等巴打們研究到點整靚頭髮先
$600希望收到隻已取單

有冇巴打放
小丑女 普通或特別都得
蜘蛛俠一代
BATMAN 任何版
batpod

Ww來了

Mms451上緊20/F

早派貨, 你地開心la
哩幾日HT係咁出貨

唔係首日

Ht仲唔出貨 下年死緊

哩隻Q3-4, 而家重係Q2
早左成個月....

我覺得HT清緊倉位, 佢2019太多野要開始整定, 睇黎哩幾星期應該大把野派

依家Q3

而家應該q3了

應該今日開

係wor
數錯

又可以回血

屌你，正呀喂

一代係咩

派一隻開一隻
健康營運模式

正呀喂

追硬 收工上去訂

三部曲個隻

【高度還原男神奇洛李維斯極像真頭雕．以造真人服裝技術巧製全套西裝 配搭豐富槍械與配件】

Hot Toys 繼早前推出了由男神奇洛李維斯擔演的《廿二世紀殺人網絡》Neo 1:6 比例珍藏人偶後，現帶來另一超人氣動作電影《殺神John Wick 2》，推出有著「以鉛筆殺人」的傳說、「Baba Yaga」外號的退隱江湖職業殺手 ─ John Wick 化身 1:6 比例珍藏人偶。

擅長運用巧手人偶製作工藝和極致細膩審美標準，將電影人偶活現大家眼前的 Hot Toys，將忠實根據電影原作設定及男主角奇洛李維斯的獨特氣質與神髓，由 Hot Toys韓國團隊參照型男奇洛李維斯表情神髓、五官輪廓和髮型所設計而成，除了塗裝上逼真的皮膚紋理和濃濃的鬚根痕跡外，更細緻地於其臉上飾有血跡和傷痕。與此同時，Hot Toys 更按照角色的身型比例，配有上一個高逾 31cm、具 3 0多個可動關節人偶素體；配搭上由 Hot Toys 設計師以造真人服裝的技術，按照戲服重新繪圖造樣的全套西裝，包括: 一件深藍色恤衫、一條黑色領呔、一件黑色單排鈕款式馬甲、一件黑色西裝外套和一條黑色長褲，完美呈現貼服稱身的效果！又配備多把可拆卸彈匣的槍械與配件，包括: 一把機關槍連槍帶、兩把不同型號的霰彈槍、一把消音手槍、兩把手槍、一個可打開的手槍盒連一把手槍和彈匣、兩個血誓印記 (分別是打開和合上狀態)、三行金幣、五枚金幣、一枝鉛筆、一把短刀、以及多對不同造型手掌，輕鬆還原 John Wick 於電影中的酷帥職業殺手造型。一套精彩的動作電影總會令人回味無窮，相信喜歡《殺神John Wick 2》的粉絲都不能錯過這款 1:6 比例珍藏人偶了！

由即日起至8月28日，Toy Hunters 及Secret Base會員在優先於Secret Base預訂；非會員可於8月29日起於Hot Toys 香港專門店Secret Base預訂：
預訂價：HK$ 1,490（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced John Wick:Chapter 2- 1/6th scale John Wick Collectible is now taking pre-order! Customers can come to Hot Toys' Hong Kong Official Store - Secret Base to pre-order starting today!

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

JOHN WICK
VIP聽日開訂
普通後日開訂

VIP今日開訂

20/F已經有得訂

仲諗住一陣去
唔係會員要等後日

訂完走埋

屌好撚驚個頭雕出事 幾時開估

仲諗住一陣去，點知開俾VIP先

正呀

吓，咁都叫少件 叫貴？

Bucky 呢

好快架啦 可能星期五呢

John wick 件西裝做番靚咗

復4上先啦

把m416 同啲金幣都好正

真 比埋隻狗條氣都順d呀

個頭雕終於似

可能俾隻馬呢

算多件....
話少件想要幾多先心足， 隻野好撚多槍

啲槍好精緻

件真係唔少 係差隻狗

自己去玩具店買隻當係

靠副廠

必訂
1,2集睇左幾次
好型

堅定流呀?

有冇攞咗貨既巴打影吓BW黎J住先

唔係得我見到

袋老西膠味濃

冇圖冇真相

快啲出開盒post 睇下個樣幾膠

不過得3車

一定有排派

John wick 應該唔會炒啦，遲d先去訂

首日都唔會多人啦我估

好想hottoys呢個月出埋Bucky 同starlord

starlord 哩隻個機率真係重細過女巫

出咁快好快冇貨出

唔想追2.0

ww派貨？派咩日子？

咁你等a4 應該快D

點睇都係Bucky同SW
starlord唔好玩啦

John Wick 會唔會出DLC，例如出枝diecast鉛筆咁

點解唔出哂

dlc係出2隻狗

死貨味好濃

差隻狗

淡友全面進場

冇la, 應該得番bucky同女巫
女巫成套衫一樣真係唔知年唔會

i mean個先後次序
果2隻cw後就完左
starlord上年先出完
有排都未輪到佢啦下話

出左John wick 啦
好正

上3前應該會回一回春有得執幾百

利益伸報，唔諗住持有

邊撚個話WW出呀. FB 都無貨上樓圖

可能又發夢見到

豆雞

圖呢

發夢見到今日出曬 WS 同SW

呢度好多夢遺大師

有冇人cap圖bin c?

John wick除左個髮型其他都好正

等緊你bin 我.
見到WW上樓又唔影張相擺上黎

其實SW真係會出咩？只係換左髮色

john wick

終於有野中

ww 呢？

WW呢?

ww呢?

起碼大機會過隻starlord

WW呢？

在心中

好多人等派WW

WW呢？

屌你啦

個3車留返俾你燒落去俾全家啦

on9仔

定全家燒比佢

講完都打冷震

一鳩樣啦 遲早一家團聚咪幾好

點解要傷害我個弱小心靈

咁多人徵john wick 首日？

遲早燶

佢全家唔知收左貨未

隻副廠古一玩唔玩得過?

又撚狗？

玩真人古一

呢隻都炒得起我放撚哂手上啲單佢

留名

放流料個老豆就係狗

呢兩日派嘅你死全家ok

又話今日派
今晚發完夢再度過幾時派啦
驚你一家團聚都未派昨

好， 哩兩日全派唔到你死全家？

真係惡過狗
凡事留一線
日後好相見

一定唔會全派架喎

惡得過你放流料仲係度獻世.
又話三車貨.

手推車啊

柒左就縮埋啦

對眼加led呀

希望你同我冇一齊眼花

流料喎

派未呀

唔係Marvel 唔係SW

派未呀垃圾 我張首日頭兩粒鐘單等緊呀

剩係夠貨派比第一個ja, 你等下la

出john wick正，但係我覺得個樣好似仲係爭少少

派埋比我ok?我都首日頭2個鍾

neo個樣又太後生
呢隻算貼近返

johnwick今次d配件算係咁,最緊要有pencil
btw neo d配件真係好多

出貨

兩都都要 最好出埋agent smith

真係出貨，係咪有人要死全家

真係派貨
錯怪好人

都似架啦個樣...btw 隻狗點搞好，見到副廠有但連埋jw 咁先買到

可能佢好似antman隻騎蟻迷你版咁出，想要daisy多過pitbull

睇黎今日殯儀館好唔得閒

Btw,師兄有冇副廠link

好想佢出Cable

錯怪左你

縮埋咗去邊啊

係我錯.. 派一粒鐘無得玩 報應

呢個故事教訓我地唔好跟車太貼
同埋下次都係睇定d先屌

好想知WW個樣係咪膠樣

派左, 但應該冇乜幾多人拎到
fb應該又大把人屌鳩佢

等巴打開箱

等玩具tv開箱

已經有人放$700John Wick 單

而家報個料都要冒死全家風險

20樓有display...

圖

sor 搵唔到，早幾日係fb 見到但唔記得左save...係黑狗

樓上巴打好心報料（仲要堅料）都俾人咒死全家，啲友真係惡撚到

都係d 夢遺大師既錯

個box art好靚

都係出過 + 唔講得 + 好爆的錯

聽日拎

屌 ig未有囉

sor 我係指WW

買撚咗John Wick一定要佢同Thanos打

利申：轉貼from fb gp

玩個玩具姐 下次唔好大大聲屌人死全家 一家團聚啦 柒左好肉酸嫁

我已經聞到火箭的味道

個盒幾靚
有袍個樣好膠

逆飛的味道

兩隻個樣差咁遠

係咪動漫display個頭雕

好膠

豪華版個樣

還我台灣展個頭雕

個頭雕唔多掂

炒哂

同一個頭黎架嘛,有咩可能二個頭雕咁佛心

但另一隻個樣

同一個頭 兩個樣

好抵玩啊

競猜遊戲：
WW件黑袍到底會唔會色移？

抽獎咁抽

當初完全無提過喎

一定會

角度問題

jc hong夠唔夠薑係ig post相
今次個樣炒撚晒車

而家唯有等實物相

究竟係咪用返trainning版個頭

好明顯真係ACG個頭雕啦

20樓display果隻咪係實物

應該係掛 有冇現場巴打影下

要等真玩家首日開箱,影相一時高低抄好難判斷

利申: 睇WW 打J 大

有無人上左20 樓有無john wick 睇
想睇左實物先訂

我信呢個一定好過WW

想請問john wick幾錢

佢一個高一個低 好難比較
就咁睇我覺得ok

普通版
豪華版

1490

咁我諗實有個角度會影得靚d嘅
就好似training ver.咁，大部分角度都柒，係得一兩個angle影得好睇d

但始終唔係當初jc hong上色果隻 / 上年動漫display出嚟果隻版咁
點影都靚囉

你話ht會唔會咁棧鬼
普通版同豪華版用兩個唔同嘅頭雕？

我就死都唔信喇

硬係覺得hottoys出D野靚過其他廠 其實個分別最主要係邊 除左個頭雕外

呢隻點都狗衝啦
淨係支FUCKING pencil都值1490

未有開盒片/圖都可以相信HT

鬼咩個頭雕唔同展場都唔同樣

gal gadot 本人都黑人問號啦

好期待今晚啲開盒片

不得不說今次隻WW真係不停咁坐過山車

d 官圖影出黎都好似幾個樣咁

鬼影變幻面

食屎囉 個個樣唔同

膠樣喎

做咩學我講嘢

派到幾點？

5

有冇巴打係20樓，想問下多唔多人排緊

好1516啊 追唔追ww單呢

接受到咪追

其實幾靚, 真係唔覺有乜大問題

雖然塊面好似仲係個謎
但就咁睇伏極有限

點都靚過1.0

係個眼神有少少呆滯，不過可接受範圍

雖然同sample比差咁啲
但今次係咪HT女角入面最靚

一定唔係

女角黎講,好似係HOWARD至愛既星戰整得比較好

最靚女頭雕我投大口hq

嗯..冇比較都好d,有比較就..

最靚一定係ep5 leia

唔知29號 開比其他人訂時 多唔多人排隊呢

20/F有哂 WW1.0 Training WW JL
比較哂真係JL最正，
睇落都係動漫既膠版，
佢普通同DX都係斜擺，
普通版就大大支燈打落去塊面

屌 膚色問題

就咁睇相我又覺得唔差

其實ok la

係同辨有好大出入,不過比起1.0 都收貨啦屌

普通版box art 仲靚

正

點樣

交叉手係普通

睇到啦屌， 收普通版個盒一個

好矛盾，普版個boxart真係靚

今次個 boxart 噤撚流

睇完玩具TV個開箱都安心d
雖然同板都仲有d距離

哩兩個星期sw marvel dc都各派左一隻
成日話佢唔派野ar

咁都流 ?

可能覺得無咩DESIGN,用劇照就算

可能平時ht boxart太抽象，今次用番彩圖唔慣？

想用豪華板個盒換普通板個盒

x 2

炒盒機會黎啦

x3 想要普通盒裝豪華版

呢隻應該有排派

好多人放單

燶味特燶 最平$1100 deluxe

留番啲錢訂John wick 好過

咁都叫燶
bw果d叫咩，人人話靚都係+50收到

+$600叫燶？炒IM炒上腦

佢唔係以為ww要比1000訂丫嘛

燶喇燶喇 500蚊原價徵

炒高$600都叫燶
師兄都好富有喎

WW係女角方面算出得幾靚，Hot toys出女角一向麻麻

如果出得返隻板個樣
我會開心好多囉

隻版係咪諗住等ww2先拎返出嚟

根本量產唔到

女角好難跟到個辦

睇返上面張對比圖
好似個模都有少少唔同
樣辦個咀張開得多d
同埋皺多d眉頭

當然上色都好大影響

加少過1000蚊=燶

其實點解賣得高過原價 都叫燶

炒到上撚哂腦

買左張單 1100 次日單
你地鐘意話燶就燶 幾多人放千八蚊張又唔話下

燶味特燶姐，仲未話燶，唔好咁緊張，冇事嘅

im食咁多炒 依加食幾百蚊炒咪覺得唔係炒囉

唔夠1倍的全部都炒唔起

冇錯 冇1倍都唔叫炒

有張14號單 想收張可取

ww派貨派到咩日子？？

首日5點

最重要隻狗都無

屌 我張單1月 可以幾時先到我

條片影出嚟對路好多

我願意加100服務費

我會等WW2

個箱幾高質

on9 up圖 打橫左既

1.0

2.0

2.0

屌，個頭向撚咗左添

JL個隻靚好多倍

賣普通盒裝，$200

個箱幾錢到？ 淘寶？？

係 300左右

有冇link望下

pooh

Ep5 leia, rogue one Jyn

咁多位巴打，有冇人有印象之前iw Thor幾時開訂？ 諗住後追

3/3首日

暫時見+$300至400都追到

屌，追左Loki想追埋Thor

要la，thor一係襯loki，一係襯rockt果set

其實真是唔錯, 都靚, 只是未到真人咁似

groot真係太高
所以到貨我一定係loki+thor咁display

個頭太大同太高

轉左吹奏thor?

Loki襯Thor真係無得輸

仲有多張

5-7張其實都似真人

你都幾無聊

邊夠你無聊 繼續專心d吹奏mk50啦

第一張
有無梳過啲頭髮

上次有人講一句點整BW個髮，都比你咬足幾版，討論區有你呢d人最好

起馬都知道自己可能有問題
你就真係仍然成個傻西咁，成日入黎吹奏mk50

如果個關節位做到真人輪廓咁前就會穿大崩反而唔好睇

講緊五官同面型喎
點解你一嚟就講關節位

定係五官同面型你已經收晒貨？

千其唔可以梳呀！

個頭收貨架啦

應該好多人都收貨，暫時女角來講，呢隻都算出色啦

其實都冇得唔收貨
單已追

但點都要屌屌HT
辦同埋大貨太大出入
希望百屌成材，嚟緊ww2果隻再出好d

個頭雕我覺得幾靚
女黎講HT 依隻做得幾好

利申 無訂到

如果對gal fans嚟講
呢隻只可以話似wonder woman
但唔似gal gadot

嚴格嚟講個辦都唔似gal
個頭雕都收貨啦

咁講其實冇邊個頭雕似足真人

隻隻你都話出色嫁啦打手

Yondu

暫時係得呢隻最似
以我所見

anakin都好似

努力d搵其他人同你嘈，我無你咁好心機

邊有人好似你咁受歡迎

我想用個豪華板盒面換普通板盒面 唔知有無人肯（但未派到我住）

巴打 第1集邊度有得睇 求link

小鴨影音有，你搵搵

睇套電影都做伸手黨真係想屌鳩佢

無儲開JL
想為為Gal Gadot追一隻

+1，但等ww 2算，頭雕通常越做越靚

ww2有排
可能3年後先到手

我都冇儲開，但每個男士都會想丁隻神奇女俠

今次普通版個盒咁靚真係唔錯

冇cyborg JL係差緊啲野

dc fans好撚慘，JL永遠唔齊隊

但係個body 睇玩具AV我似好反光咁
係咪都係用返training 個個素體？

戲又唔爭氣 玩具又出唔齊 恰到上心口

利申：等緊Ben仔套個人Batman

佢地拍片咁大支燈射落去緊係反哂光啦

正，雖然唔太迷dc
但肥ben既batman又係幾正既
ht出一定買返隻

150蚊買左隻另一牌子嘅pps，都幾正幾抵玩

自從BVS Batman救超人老母個幕 真係迷上咗佢

不過比我排,我鐘意superman多過batman
可能因為superman多左套個人電影
btw硬係形住隻水行俠隻ht會變蟹貨

出現了

睇完d人影，都係放左佢算
但仲未派到我

冇喇 肥Ben入左院戒酒
唔知會唔會影響套戲

個個都屌隻野樣衰 但出面就仲係大把人搶住要

好想為左隻Thor 追埋Groot set

但手頭上另外有ds iron spider mk50 黃臂mk4

隻ww收貨啦, 個樣做得唔錯

巴打真心想放？

我仲諗住有平單執下 仲價都係跌唔到

放左收番set Groot Rocket set玩下好過

巴打你心目中想放幾多先

全派應該會回到1700-1800

無責任鳩估，可能集體strong hold,如果佢地識玩

背景係跟figure定係另外買㗎？
可以拎嚟襯下其他Iron Man喎

hottoys一廠獨大係惡撚哂

頭雕唔似又點，錯details又點

1/6既選擇就係得hottoys

ht sb fb專頁有人聲稱報左海關
堅唔堅架

cls

其實有睇訂單條款都知尾果四項保障哂ht

追啦，我都買左groot rocket set，而家等緊隻thor派貨

好似話呢啲條款都override唔到海關條例
不過唔知海關會唔會入到ht 始終個差別未大到好似fb啲假貨咁

依隻都要報海關咁threezero隻major點算

threezero果d一早執左la
其實我覺得冇講到咁差wor

特別版armor batman先勁

你想幾錢收

開訂啲人已經不斷屌個頭箍
都係唔執 吹撚漲

iw line都唔少野錯details
im胸甲銀邊
im weapon set既盾
cap shield
thor storm breaker
iron spider面畢 爪見到改返色，大貨唔肯定

輕輕數下都咁多

我自己覺得，最緊要都係頭雕
一眼睇就分到似唔似
細節唔係大家講我都唔覺

隻WW真係好無誠意，HT出親女角都唔惦

ww似去咗轉韓國削面多啲

好多人都係為左thor追埋set 不過留意返rocket枝槍有錯同groot比例差d

呢樣我都明白，復仇3入面，對佢3個嗰part有愛，無辦法唔追⋯⋯

係 最緊要頭雕
但個頭雕同個辦都差太遠

我覺得成個樣+五官窄左,
真係有講到咁差咩？ 睇番scarlet witch果D叫乜...

個隻直頭不考慮
個辦做到大貨咁我會覺得巳經夠似
但今次個辦比左幻想空間大家

講真就算報海關，d海關識閪睇咩
求其見到有眼耳口鼻，d顏色一樣
就收貨架啦

除非個海關係gal fans

你比正常人睇, 我估都要好認真睇先睇到分別

我覺得係期望太高, 哩隻我覺得係水準之上, 但大家用jc hong個辦黎比冇得搞

點解2.0面雕仲膠過1.0都咁多人搶 ？

應該咁講，今次個雕就一定唔收貨架喇
但問題係就算唔收貨都冇辦法

你可以做嘅就只係可以屌HT兩句，或者直接退坑
HT以後有冇改進就只可以睇佢生唔生性

利申：ww2出我都會照入

哩隻2.0 靚1.0 好多....

個個都踏話垃圾唔似樣, 不如大家比個分數哩個頭雕

我比：80/100

我覺得分兩樣喎
作為一個女性頭雕我都係比：80/100
但likeness 就：0/100

同意靚同似係兩回事

其實睇對比圖 係有D唔一樣 但認真睇下五官又冇乜分別 唔知點解整體望落好大出入咁

利申冇訂

最多只係J個body

第一次買hottoys就中招
當買個教訓, 泡菜人+香港人

都係嗰句啦 要講似，男頭雕都冇乜邊個似到十足

講真放兩個頭係度
唔比對比好多人都分唔到

男雕唔知大家覺唔覺
DC係做得好過marvel真係好多
不過可能marvel做成點都有人買

堂眉無咁霸氣 面骨唔知係因為反光定點 權骨凸左啲
對眼無焦點(呢個基本上係通病 隻隻都係咁咁濟 )

男雕唔知大家覺唔覺
Star Wars係做得好過marvel,DC真係好多
不過可能做成點都有人買

官圖同大貨唯一對辦就係個口

可能真係自從多人玩HOT TOYS就質素下降了

其實女角一向唔好
哩隻我已經覺醒水準之上

宜句真，以前仲核突

白兵solo，ep7 solo，老ben

真係好差 我俾張單你

Homecoming spider 依家咩價位?
$2500有冇可能收到？

大家又點睇

咁咪唔好買

普通版應該得

可以再老啲多啲紋
依家個樣好白淨

我發夢im改銀邊加浮遊炮
利申：真係發夢，唔好屌

咁玩家想佢做好d 有乜問題
就咁講姐ww 係出得幾靚
咁跟戲出你details 都錯
想佢改返都咁惡

同意，有要求係好ge,但如果過分吹毛求疵你會玩得好辛苦，始終HT 都係玩具黎 如果真係要求咁高，真心推介玩雕像，雕像details ,比例，pose都會比較好

希望你全家.....

又發夢 一陣又比人搬老豆老母出黎

我要求好多, 外型有9成似, 有少少改動都接受到

有時改動係咪大貨生產, 可能同雕要顧慮的野其實有分別

真係發夢 認真

其實我諗而家d人屌係屌出貨同樣辦差大遠姐
成隻樣辦擺係度，就代表其實有能力出到咁嘅水準啦
好多人都因為係辦靚而入
出到嚟咁大落差會嬲都正常嘅

其實大貨肯撚定做唔到樣辦級數

十五十六諗緊隻ww拎貨定放單好 失望

講堅, 哩隻接受唔到
以後唔好玩HT女角

係個辦太靚 呃晒大家

但都唔好差太遠呀
我寧願你當初隻辦唔好整到咁超水準

等大貨唔同咁大出入

呢隻有對比都唔血差太遠

但呢隻個辦真係好靚

大貨

佢隻display 豪華版唔知點解特別柒

希望有改，但HT現時咁多貨都遲又趕工。應不會有時間改

問題係前排太多展覽 要整辦 又要趕製動漫四寶

寧願佢呢排開訂慢d 派番多少少貨 否則到avg4時又係咁

咁睇真係差好遠

如果無睇過個辦，大貨其實都可以接受，只係個辦太靚

唔係ht女角頭雕特別差
只係女人頭雕難度比男人高

但佢辦果隻好高汁喎

量產同樣板始終有分別

咁假設樣辦同大貨係用同一個模啤出嚟
即係上色嘅技巧可以令到個樣有好大分別

樣辦唔一定同一個模

玩具起碼分 樣辦 貨辦 大貨
3樣野個分別可以好大

好多DV返左廠

長知識了
但如果樣辦有好多好人讚
點解大貨唔用返同一個模呢

你唔通叫jc hong整幾萬個咩....

乜jc 唔係淨係負責上色
個頭雕係另外有sculptor 雕出嚟架咩
同埋d頭雕應該係搵機器啤出嚟架下話

呢隻佢repaint 好似唔係用HT頭雕

竟然係HT 好想比佢repaint

unreal係用1.0頭雕repaint
佢仲油左幾個version, 係對眼望唔同方向

利申：覺得都係唔似gal

知唔知咩問題
1516緊

貨辦未必係機咩出黎
好多時直接雕, 你要雕左第一隻即係你地覺得靚果隻比人訂再去開模....

廠出一隻貨辦比客要黎做QC, 客用哩隻做標準, 應該就係動漫好撚柒果隻....

最後出貨到你手就係大貨

普遍生產應該都係咁

BOTH

無訂WW.
只訂MARVEL.

討論唔到

通常幾時會公佈濛左個頭雕？等緊thanos 同金豹

呢個重油真係似2.0好多，比著我唔係dc fans都想入

即係話去到step 2果陣fail左
間廠出左隻柒嘅貨辦比HT, HT照收貨
所以搞到而家咁款

仆街HT唔做好d QC

聽到係腰帶花，胸前個箱有花，
肩甲有崩，唔同問題

大貨係咁
合格有餘啦

隻野係有戰損啵 不過好輕手
腰帶最明顯 不過隻野qc真係

算la
個個都話唔靚, 跟本合格有突

話唔要果啲我可以勉為其難原價收一隻

似？ 直頭另一個樣

而家FB 個價都跌緊，好快+200收到

Secret base 個 FB page 比人屌緊話報左海關 係仆街既，個頭似1.0 重塗多d囉

戰損無研究，但個幾條友講到好明顯咁

ht樹大招風

有無人想要ww Dx現貨

咁都得

大貨copy唔到個神韻，無對比既話都ok既

變左男人膠樣

人嘅行動係誠實過說話嘅
同bw+$50比，哩隻宜家都要+$500咁上下

呢個現象真係好難解釋
bw基本上個個都話靚
但都係+50

WW個個都屌，但都仲炒緊
唔通真係炒價天注定？

其實都真係好搞笑，個個都想樣辦咁質素到自己手，如果係咁jc Hong 就唔會咁得閒係到出post啦 日日都趕工趕到仆街

大貨同樣版有8成似已經很好了

jc hong應該要做工廠妹幫手上色

個個屌但好多人收 你懂的

強烈要求韓國大媽增強上色技巧

呢個似有病

我拎住第三日dx單 ，今晚諗住收工上去睇下個現貨

接受唔到就放

Fb 成日有幾個ins狗唱淡低買鋪頭超高價賣

收平單拎貨高價賣

咁至啱

有咩分別 咪都係一尻樣

屌, 講咁耐
個個屌垃圾但冇人500放單比我

我都係咁話

諗緊追普通定豪華好 豪華好似淨係多件袍同motherbox

You underestimate the power. of the dark side. If you will not fight, then you will meet your destiny

放下毒先

件袍係最好j嘅嘢

依家豪華個價都係多普通少少 而且多件袍J 當然要豪華啦

記得+200放出去，你知啦，而家跌緊

我都覺。
件袍遮住型格d，順便遮下個頭雕無咁覺眼

不肖孫幾錢收

$1100 全新收

你講得出d咁既野，好明顯你就唔識野
柒少陣當幫忙

咁不如你又分享下
睇下你有幾識野

有必要教你咩？伸手黨

咁唯有之後留意下你睇下你有咩偉論會發表啦專家

大家正正常常討論下都唔得嘅
係要針鋒相對

想入坑一問
而家係咪好難再買到全新CA2個盒CA

暫時有錢好似冇野買唔到....

最難係無錢

緊係啦 唔通人地比舊屎你都照食咩

gogogo

上網搵人重塗都幾好

有冇人買個淘寶stand?

我見可以自訂樣式

搵唔搵到人?

我真係屌佢老母臭閪就係多得呢d人寵壞ht呢間公司

指出問題所處就唔好買
點解唔係佢出到我盡可能都唔會挑剔？

都係觀點與角度既問題姐
無奈既係佢已經出左貨, 岩唔岩口味食唔食就睇你自己

塗一塗閒閒地都過千
重塗定買多隻HT好

我屌緊佢未出貨果d,唔係出左貨果d

佢改就皇恩浩蕩, 唔改都吹佢唔漲

所以我咪一早講左要玩就得佢呢個選擇，佢哋想點就點

但唔係代表見到有唔妥就唔發聲
支持多d人反映意見比ht,起緊有d都肯改

好似玩具av咁下下吹奏死撚得

諗緊追唔追隻neo，個樣我覺得幾似
反而john wick...

johnwick霸氣d
但頭雕好難捉到神髓

最仆街係單頭雕，應該比埋個露耳乾淨既頭，比貴d都抵

希望enterbay爭氣啦，ht真係好似越做越求其，ht 迷唔好插我

eb呢間公司放棄左鬥爭

好似會出寧采臣 2.0

我好想佢出逃學威龍

訂咗Neo
John Wick要睇埋實物先
(而且仲有第三集未上)

Mk50 首日係幾點開訂？

間鋪幾點開咪幾點

Neo個價開始升

john wick淨係武器都好醒神

如果我出去用黑豹單換neo單，有冇得諗

出面張張一千，我之前六百收到真係算好彩

公廁豹應該要加錢

bp都公廁 ？

派貨等睇好戲

上廿樓睇ww
即場影都係覺得實物靚過上鏡

燈光問題， 你去睇隔離隻1.0 先

1月WW單唔知等多幾耐至有得上20樓拎

好呀慢慢留意呀
你個d係9up唔係討論

樣辦3d打印再人手執
然後人手上色
大貨 去開模再啤件再工人上色
同埋辦一定係最靚
唔係點呃大家落去買

開四個月都無訂叫春就真係抵撚死

想問下home coming 豪華版出面大約幾錢？

最後都係追咗ww豪華次日單

2800-3000

其實唔差的
只係大家期望太高

原價徵前期單點睇？

$3000 小丑同小丑女 特別版
值得入手？

啡盒未開

你唔介意硬食隻小丑咪得

唔係
前期早派早玩

有冇師兄想要

終於得閒影下相，依兩隻真係好高質

搞到想後追ep5 boba fett

差隻obiwan 合體擺場景

一隻郁得， 一隻唔郁得

想收MARK 3.有冇手足放?

有冇巴打今日走去訂John Wick 我仲1516好唔好訂埋佢好

星期六出街先順手去訂

好事近

[member]岩岩睇體積重17磅,運費都好金下 [member]

後追BW一隻

過幾日我都追

700 ok?

冇錢追啦

搵人出高價收佢皮

FB yahoo有人放原價單

要留錢尾數地獄

佢自己都儲左好多野 而且佢應該唔係學生

師兄啲背景紙喺邊度買 影得好靚

Mark2應該好快再降價

我張水尾單仲未有得拎

快d 派 不過我渣住五月單

唔該哂你大膠巴，但我遲左，好多人排

你睇下有冇800-850，應該有人放

己遲

就算係學生
佢都係一個有錢既學生哥

儲咁多野窮學生

有無人係20樓情況,有無人排john wick

無背景紙
我只係熄燈開電筒全人手影

Obiwan無場景地台

落公園執石番黎自己堆算啦

有無人排緊john wick,諗緊好唔好今日出去

諗緊次日ww單上唔上20樓加電話 加咗好似安心啲

唔洗加la

1/4 bmb batman上緊20樓

新手想入坑 mk50連武器單幾錢到

Mk50 坐緊火箭，最少加一千
武器加一兩舊都有

咁大獲咖咩😂

隻mk50當時真係任訂

截左咁耐
差唔多la

唔好再講啦...屌你單都要食$1000炒， 怪就怪自己當時自己on9

20樓直入 John Wick少人訂

1/12

戇尻左

1/12 唔啱洗

咁星期五先去 無咩人訂

正常 邊會多人

真係要有愛先會訂

首日黃臂單$5000不是夢

有冇巴打肯放IW THOR 單 海關睇完IW想要隻 比左自己個張單佢想要多隻

本身自己有張但被充公了

是妄想

有人接先算啦

上facebook收啦

係呢到收想要義海價

說穿了

徵黃臂單, 日期不限 + 凍檸茶一盒&多謝一聲
有意賣的留tg

pmed

有大量首日pm

on9，自己開post收要排？

老婆老豆老母細佬阿哥睇完iw 都想要隻iw thor, 希望義海收到五隻thor

巴打，留力狙擊呢d人啦，唔好再搞我

想要平少少咪講囉，兜咁大個圈想平
識你老鼠咩，平

你唔做打手咪唔狙擊你囉

警剔下d巴打，等佢地唔好做水魚呀 平少少，笑死人

又話咩野唔想排，想平就想平啦 作咁多籍口 on9一睇睇穿你

等出貨果時收應該大機會D

真心.
放LOKI, DS 5月單

或者呢2張單換MARK3

比我講中左嬲豬

你話係咪係囉 係到周圍狙擊人刷存在感真可悲

下次玩分身醒d啦，同問

狙擊你就狙擊你，洗撚刷存在感咩
大家小心呢個人

笑左

鐘意套AV留個名都要比人話玩分身 你唔撚話埋恭介同學又係我分身

係呀 重要跟埋入黎放單比你
唔用腦你真係 唔好當人on9先得

WD40啲fd

唔好ON9啦條友一早係到出哂名之前炒鳩人名 佢係到好撚耐啦傻鳩 追番D POST啦

係呀 佢一向係到，個個咪你囉 重扮

On99咁撚好想像力

好懷念呢個WD40

唔知佢係咪開左新AC呢

@hahasor9123 後期單？

好撚肯定有開，見過真人

係啦係啦 恭介同學都係黎分身黎架傻鳩 慢慢老屈

重扮，屌你老尾 奸奸

WD40有後人

講起又係時候拎佢出黎貼堂
大家賣野前睇一睇user id
FB名叫shing chun, 不過應該改左了

又BIN

New fb

個ICON成日係GROUP見到

SB冇人，想訂John Wick 唔洗排

可能未放工時段

係咪有巴打要Mark 50配件包？+$100放比你

咁大雨
唔出la

幾時先到JL WW次日單派貨啊

好似都仲係首日頭兩個鐘

痴撚線 HT快啲入貨啦

今日去拎

見到一樓黑店搵人上去攞貨

後悔咁心急買次日單 買完見勁多首日拎得即係心灰

下個星期都唔知有無得囉

14號單表示

呢條pk 成日fb 見到佢， 佢係咪收買佬？

想訂多隻轉頭上多次去會唔會俾人屌

真acc叫chung cheuk yin

爆多d 料啦...次次都moon fb, 見過佢平收貴放

Chung Cheuk YIN係我喎師兄 會唔會係你呀 我就有哂之前同WD40對話紀錄嘅

之前都覺得怪點解肯咁平比我，睇翻post先知原來俾人屌到傻嗰隻

圖下方為舊ac,改頭換面做新ac

附上對話，以前叫Stanley 乜柒

你咪又係低入高出

唔怪得icon都咁熟面口

我淨係印象中wd40賣個隻戰損隊長第二日比人屌撚到反艇之後chung cheuk yin過一兩日就post再炒高d賣隻冇實物圖既戰損隊長 之後我問佢拎圖

之後一見d圖就咁撚熟口面

狗咬狗

Ching ho ball
炒狗自己爭住認

而家sb 有無人排隊

有咩所謂，你話我喺度問你地r平野就話，出得黎用主ac做怕咩比人知，只係要澄清我唔係佢

你睇唔到重點係邊？
你同佢一鳩樣都係炒狗
人地有心放比玩家你就低入高出
Btw你又知冇巴打比你執過平野？

直入

Sb隻display

Ww，後追左

Bw咁靚都俾人話barbie

咪係 啲人唔識欣賞

搞清楚，放喺個group 度一定係要玩家？ 咁街外啲收賣佬又喺嗰度？ 咁sideshow賣得貴過hottoys 係咪炒家？即係做得大就唔叫炒，叫做生意？

你放得出黎，就預左咩人都會接，你理得人之後做啲乜。件貨價值3000,放左俾玩家1000,係咪嗰個人再放一定要放低於1000?

咁嘅話香港樓價唔會升啦

好簡單唔洗講咁多 咁你係咪玩家先

點解我唔係，我star wars 10000入3隻sideshow 501兵都係咁入

Sideshow 原價1200一隻，咁你入唔入？

黑武士我1年前1800入ep4,1200走，點解呀，因為市場決定價錢嘛

你買層樓20萬
隔兩年市價80萬 叫升值
你買層樓 20萬 轉個手放80萬 咪叫炒囉戇鳩

補充少少 隻ep4黑武士就唔多見你放
但隻rogue one二手貨好似用2200放喎

下次整個已知fb炒家list算吧啦

我先

拿, 係咪賣幾隻就唔係玩家先

係討論區收野賣唔係問題, 但唔好扮玩家壓人價再高放

估唔到貼WD40堂會引到咁多炒家自爆

一網打盡

黑豹個燈座唔知實物靚唔靚

想用14號ww單+200換可取單

我想用黑豹單換neo單

想用mk50 換 mk4

如果mk50+會場配件+蟻俠+黃蜂女+錢換黃臂，有冇得諗

蟻俠+黃蜂女無人要啦
用第二d可能好d

有3樣都係冇人要嘅嘢

隻dp唔想放，心理上有佢喺度，marvel擺埋dc度都好夾

你係想換單定點先 換單應該無問題

炒家衝出黎柒

係呀，換單，而家我都係得d單喺手，對住d單J緊

放心， dp都係冇人要冇大分別

整得到佢好似boxart曲曲地咁就正

如果呢隻有真人頭就正，最衰冇

應該換到既 睇你覺得值唔值
3隻+DLC換一隻

你呢度唔加錢都應該有4k

唔加錢最少都4K 應該都收到後期單掛

勉強有4k的
其實試下無所謂

其實二隻都幾正，啲人一路屌屌到平啲咪又狗衝買買買

hmm 我都有d想咁換

MK3 1.0(膠質) 1050
黑7 2100 (齊配件冇地台冇盒)
白7 1800 (齊配件冇地台冇盒)
膠紅7 1300 (齊配件冇地台冇盒)
from facebook group

諗起當年d炒狗mk7都炒到成四千
而家見佢地咁賤賣法真係好撚爽

唔好意思各位巴打 想問下點解咁快有bw嘅 呢排無追post sorry

因為新果隻Mark 7 會取代膠7地位

where can see information ,有興趣

白7 無盒無台都1800咁on9
我上個月買全新 連chocoolate外盒 + 地台紙 + tee都1800

有冇巴打會割愛唔玩住賺多200蚊同我換

仲有
灰4 3500
Monger 3200 (全齊有盒)
上海限定土豪金7 2500 (齊配件冇地台冇盒)

堆舊野二手仲可以貴過原價

$1000 + $500 + $500 + $500 再加 $200
實付訂價+$700 = $2700就收到既話

佢唔係黃臂 兩個人黎

oh柒左

我係ww jer

新手一問 而家2手dx12 batman $2000徵唔徵到

2000可能殘d
自己開po徵啦

嘩屌呀...以前d 膠mk7都成$4000隻

唔得，仲差隻hb

已經有好多單了

邊個page?

係咪想賺200？

john wick 點睇

幾好, 之後行過會訂

Neo 同John wick一齊擺

救世主大戰滑嘟嘟

我先係黃臂

支手鎗條slide 可唔可以拉

實換到架

WW DX 1月4號單想加錢換首日或次日單

咁多人想換

一講起就個個都想換
原來睇人玩好痛苦

BW今日都再派(好似係)
我諗你下一批應該都唔會好耐

今日唔係蝙蝠俠咩

好明白 自已有訂但未可以拿，連review都唔會睇，怕spoiler

BW見到有人講派到10號

10/4 7:00 前

黃臂可唔可以用3k5 6徵到？後期單

已經算快

bw首日幾號?

新POST

4月6 夜晚開訂

個量應該差好遠